====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Atelier Ruelle intervient sur l ' aménagement des espaces publics en lien avec l ' objectif porté par la collectivité de transformer l ' image de ce petit quartier de 4 ha situé sur l ' avenue de la Porte d ' Italie , limité au sud par le boulevard périphérique et à l ' ouest par le parc Kellermann , mais cependant enclavé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

